{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55568&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉포시즌호텔_1"
    },
    "text": "ソウルから2時間の距離内に位置するソンダンホテルで、サグンジン海辺のすぐ前にあり、ペンションのようなコストパフォーマンスに優れた施設を備えています。 周辺には江陵駅が車で5分の距離に位置しており、沙斤津海辺は徒歩分の距離です。 また、烏竹軒は車で0分の距離に位置しています。 ホテルは無料Wi-Fiが提供されており、客室はすべて禁煙です。 駐車は無料で可能で、ペンション型スイートルームとペンション型ワンルームは調理及びバーベキュー利用が可能で、ザイグルを利用する場合、1部屋当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 しかし、ザイグル完備のワンベッドルームとツーベッドルームは調理及びバーベキューをご利用いただけません。 屋外バーベキュー場は、費用が2-4人当たり25,000ウォンで、人数追加の際には5,000ウォンずつ追加されます。 冬季にはデッキ犬の使用料金は25,000ウォンで、ご利用いただけません。 また、最大人数を超える場合は入室不可であり、ペット同伴も不可です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。 ホテルは安全と健康を最優先に考え、全客室を毎日掃除および消毒しており、宿泊客の安全のために手洗浄剤を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウルから2時間の距離内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "江陵駅や沙斤津海辺が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "調理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "ペンション型スイートルームとペンション型ワンルームでは調理及びバーベキューが可能ですが、ワンベッドルームとツーベッドルームでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場の利用料金は2-4人で25,000ウォンで、人数追加ごとに5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの掃除や衛生対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "ホテルでは全客室を毎日掃除および消毒しており、宿泊客の安全のために手洗浄剤を備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールの利用は天候やホテルの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの画像は実際と同じですか？",
            "answer": "ホテルの画像は実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 398
    }
}